譚惠珠：旅遊、零售和食肆 員工，是「低端服務業」人士

最新加入的要求的是基本法委員會副主任譚惠珠，她今天指很希望立法會一開始復會後，便可討論《反蒙面法》，「第一，我認為不可蒙面可令大家知道犯法會付出代價，被通緝、被逮捕。反蒙面法在全世界很多民主先進法治國家也行之有效。」她解釋現時的不只是被打的警察，而是全個香港社會，「我們的旅遊、零售和食肆各方面低端服務業人士首先會受到影響，之後會百業蕭條。」

Source:

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

反蒙面法通過
麻煩即時剝咗你面上塊豬皮

人做零售，自覺低端，生意係差左，但本人支持攬炒，吹咩

佢個死人樣就真係低端

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

亞洲：
台灣：
札幌：
東京:
新加坡：
韓國：
首爾龍山:

澳洲：

歐洲：
英國：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
比利時：
瑞士：
瑞典：

利物浦、伯明翰、慕尼黑、米蘭、維也納：聯絡方法另見公海

加拿大：
Ottawa:
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
#929GlobalAntiTotalitarianism

譚惠珠, 你遲早比呀爺反咬一口
我地到時一定拍哂手, 笑9你

聽講做雞生意好左

啲條念珠菌就真係低端

三姓家奴

閘大大詞語庫“低端人口”

人形豬 幾時落去探曾憲梓啊

點解香港D港奸可以多到咁

支那用語

老雞生意好左 ?